知唔知邊個國家對人最惡？

泰國，因為泰兇人

5/10分

On9/10

收皮啦

0/10

收檔啦

10/10
連出兩個gag都幾高質

乖啦收皮啦

高質

做乜嘢？

儲左啲貨喎

收檔啦屌

改咗名都係咁撚廢

爛到笑

唔係惡霸咩，韓國惡爸

好笑

唔習慣你個新名

Ok

屌你老母臭閪